大家記住，我地呢世都欠暴大生一個人情

今晚唔係圍魏救趙，係圍趙滅魏，暴大用生命幫我地爭取空間時間遍地開花，各區根本唔夠狗做野

聽日每人帶把刀切生果！

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

下年畢業禮，一齊上去。

係圍魏救趙

仲有命畢業再講

狗宿要人！ 快！
攻敵之必救

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

搭單的 麻煩幫推哩個po
甩p嘅推多幾下唔該

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

0
0

大家加油，吾身不死，必誅其族，寧為死人，不作家畜

pish

佢地以性命守住香港最後一條底線